[IZ*ONE學] 有無人解釋到元英閪面背後嘅心理背景 / 社會政治因素?

26:30-26:46

首先講客觀事實
好多人認為佢閪面對像係傳聞中不受歡迎嘅柔理, 但由上面條link睇到佢閪面好明顯係對宥真自稱班長嘅反應, 甚至跟住其他成員一齊笑完宥真個班長笑話之後忍唔住再轉笑為閪多一秒
究竟宥真呢個咁harmless嘅笑話有咩觸動到一個十四歲少女嘅神經? 背後埋藏住乜野錯綜複雜嘅歷史關係?

撚知咩